{
    "Enter": "開始使用",
    "Welcome": "歡迎來到我的House!",
    "Powered by": "由House Studio",
    "HouseStudio": "提供技術支持",
    "See privacy and terms": "隱私權與服務條款",
    "Loading": "載入中",
    "Subscribe": "訂閱",
    "Followers": "粉絲",
    "Redirecting to landing page": "重新導向登入頁面",
    "Login": "登入",
    "Log Out": "登出",
    "Cancel": "取消",
    "Enter Phone Number": "請輸入您的電話號碼",
    "Enter Password": "請輸入您的密碼",
    "Remember Me": "記住我",
    "Don't have an account": "尚未擁有帳號？",
    "Sign up": "註冊",
    "I forgot my password": "我忘記密碼了",
    "need to implement": "需要實施",
    "Reset Password": "重置密碼",
    "page": "頁面",
    "Success! Check your SMS messages for a confirmation link": "成功！檢查您的簡訊確認連結。",
    "please check that all fields are filled out correctly": "請確認所有資料是否填寫正確。",
    "Already have an account": "已經有帳號了嗎？",
    "error occurred": "發生錯誤",
    "Subscription Success": "訂閱完成!",
    "Success, please check your text messages for a confirmation link": "成功！檢查您的簡訊確認連結",
    "Sorry, only free tiers are supported at this time": "抱歉，目前僅支持免費用戶!",
    "Please select a tier to continue": "請選擇一個等級!",
    "'s House": "的House",
    "You've selected": "您已選擇",
    "Select a tier": "選擇一個等級",
    "Perks": "特權",
    "Selected": "已被選擇",
    "Phone Number": "電話號碼",
    "Processing Payment": "繼續付款",
    "Checkout and Subscribe": "結帳與訂閱",
    "Please Select a Tier": "請選擇一個等級",
    "Need to enter a valid phone number": "請輸入有效的電話號碼",
    "'s Channel": "的頻道",
    "As of current, only US numbers are supported 🙁 &nbsp; Support for other regions coming soon": "目前僅支持美國電話號碼🙁 &nbsp; 其他國家及地區將陸續開放",
    "Uploading": "上傳中",
    "Subscribe to": "訂閱",
    "House let's you follow your favorite creators in a personalized fashion with only your phone number": "House 讓你只需要電話號碼就能以個性化的方式關注你最喜歡的創作者",
    "Next": "下一步",
    "Choose Membership Tier": "選擇會員等級",
    "Each membership tier allows you to subscribe to different perks": "每個會員等級都允許您開放給特定用戶",
    "Title": "標題",
    "Price": "價格",
    "By registering you agree to our Terms": "註冊表示您同意House的服務約定條款",
    "of Use, our Privacy Policy and our": "使用、我們的隱私政策和我們的",
    "Information collection notice": "個人資料蒐集告知",
    "Other Payment Options": "其他付款選項",
    "Thank you for subscribing to": "感謝您訂閱",
    "You have successfully subscribed": "您已成功訂閱",
    "will keep you updated via your": "將為您保持最新狀態",
    "Back to": "回到",
    "'s page": "的頁面",
    "You have sent": "您已發送",
    "to": "到",
    "successfully.And we will send you an email receipt shortly": "成功 我們將盡快發送郵件收據",
    "Please wait": "請您耐心等候...",
    "You’ll be charged": "您將被收費",
    "OR": "或",
    "Enter amount": "請輸入數量",
    "Enter your name": "請輸入你的名字",
    "Write something nice": "寫點好東西",
    "Support": "支持",
    "Oh no! There seems to be an error": "糟糕！好像有地方發生錯誤！",
    "You're successfully registered": "帳號註冊成功！",
    "Confirm Registration": "確認註冊",
    "Click the button below to confirm your subscription": "點擊下方按鈕確認您的訂閱",
    "Confirm": "確認",
    "Click the button below to confirm your phone number": "點擊下方按鈕確認您的電話號碼",
    "Exclusive post for subscribers": "訂閱用戶的專屬內容",
    "House Creator Channel": "House創作者頻道",
    "Own your audience with House": "與House一同擁有粉絲",
    "Message": "訊息",
    "Links": "連結",
    "Token Error": "單詞序列錯誤",
    "Post": "貼文",
    "Comments": "評論",
    "Write a comment": "留下一則評論",
    "Password reset successful": "密碼重置成功",
    "Passwords don't match": "確認密碼有誤",
    "Reset password below": "重置下方密碼",
    "Enter New password": "請輸入新密碼",
    "Confirm your new password again": "請再次確認您的新密碼",
    "A House channel by": "House頻道由",
    "Read all": "閱讀全部",
    "New Link": "新連結",
    "Today": "今天",
    "Yesterday": "昨天",
    "Monday": "禮拜一",
    "Tuesday": "禮拜二",
    "Wednesday": "禮拜三",
    "Thursday": "禮拜四",
    "Friday": "禮拜五",
    "Saturday": "禮拜六",
    "Sunday": "禮拜日",
    "Subscribe to unlock": "訂閱並解鎖",
    "’s posts": "的貼文",
    "Welcome to subscribe my House and get these benefits": "歡迎訂閱我的House，並獲得這些好處",
    "OK, Subscribe now!": "好,現在就訂閱!",
    "Unlock my contents": "開啟我的內容",
    "Direct SMS to me": "直接發短信給我",
    "Cancel subscription at any time": "隨時取消訂閱",
    "Maybe subscribe later": "或者稍後訂閱",
    "Already signed up and subscribed?": "已經註冊和訂閱了?",
    "Send Login Link": "發送登入鏈接",
    "Confirm Login": "確認登入",
    "We will send you a login link via SMS": "我們將通過短信發送您的登入鏈接"
}
